# รหัสผ่านรั่วล้านบัญชีรหัสที่นิยมสูงสุดคือMySpace password1 #
MySpaceเคยเป็นเครือข่ายสังคมออนไลน์ยอดนิยมแต่พ่ายแพ้ต่อเฟซบุ๊กไปตอนนี้ระบุว่าได้รับข้อมูลบัญชีผู้ใช้กว่าล้านบัญชีทางระบุว่าข้อมูลแต่ละชุดอาจจะมีอีเมลชื่อผู้ใช้ของรหัสผ่านหนึ่งหรือสองชุดทำให้รหัสผ่านรวมมีจำนวนถึงล้านชุดรหัสผ่านทั้งหมดเข้าแฮชไว้ด้วยแต่ไม่ได้เติมข้อมูลทำให้การไล่รหัสผ่านทำได้ง่าย
เมื่อแกะรหัสผ่านออกมาจำนวนหนึ่งทางพบว่ารหัสจำนวนมากมักมีเลขตามหลังแสดงว่าทางเว็บบังคับว่ารหัสผ่านต้องมีตัวเลขด้วยและผู้ใช้จำนวนมากก็เลือกเติมเลขลงไปเฉยรหัสผ่านที่นิยมสูงสุดคือตามด้วยส่วนรหัสผ่านที่พบเยอะจริงแต่น่าจะเป็นค่าเริ่มต้นอัตโนมัติของระบบคือผู้ใช้ส่วนมากใช้อีเมลโดเมนและตามลำดับใครกังวลก็ไปตรวจสอบอีเมลกันในหน้าค้นหาของได้ที่มา
MySpace LeakedSource LeakedSource SHA1 hash SHA1 salt LeakedSource password1 abc123 myspace1 homelesspa yahoo.com hotmail.com gmail.com aol.com LeakedSource LeakedSource 